有冇人試過大義滅親？

我嗰件只係小事 同大家分享下
我話說我就住圍村，咁細個有次唔知咩慶祝活動（好似係唔知乜乜鄉啲周年活動），咁啲鄉下佬就例牌一有喜慶節日就冚村去high，其中我一個屋企人係主席，又帶頭一齊high。
咁嗰日就喺鄉公所度玩到勁大聲，又飲酒又大叫又唱歌又盛。
因為實在太嘈又太難聽，仲要嘈到凌晨都未收嗲，我喺屋企老遠都聽到。最後我就報警話有人製造噪音，過左十幾分鐘隱約見到有警車嚟左，之後就極速散左band

做得好